[統計]想知連登用戶平均年齡有冇十三歲

大家講底自己歲數

利申:啱啱12歲

15

5歲

Ching 報左小學未

10碎😭😭😭

11，不過10年前

16歲

出年k1

下個月15歲

尋日出世

9歲

5

今日滿月

岩岩游出黎

岩岩比人射出黎，宜家游緊水

禾六碎

10後

17歲 我最大 叫聲哥哥先

我17歲半

我都係12歲

智商5歲?

31碎

12歲有女朋友 你班死毒撚自己打飛機啦

3歲

71歲 拉高返個平均年齡